到底葉劉點睇所羅門？

我地見到既所羅門

葉劉見到既所羅門

推

唔知係咪真係有呢個人

佢認為所羅門呢個人係虛構

人地連片都po左上twit啦wor

Anyone can be 所羅門

集會無嘢做？搭緊車好悶？嘆緊冷氣？
你哋一直想過嘅人權法過咗啦，仲唔快啲去多謝人？

Twitter組會24小時keep住更新
幫手retweet like and reply
㩒入 ---->
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

--------------
Sen. Rick Scott

--------------
Sen. Josh Hawley

更加多嘅tweet請入bot搵，唔講咁多

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

不知所謂
「唔知佢（俞）識唔識法律」
「都唔知共和黨係咪真係有呢個人」

其實係咪舊菜黎

Solomon跟你有段情 我也為你高興

留名睇葉劉與所羅門的故事

叫佢掃把頭

1st best friend Regina Ip